<resources>
    <string name="app_name">TravelGuide</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="xihu_title">西湖</string>

    <string name="xihu">
        惠州西湖风景名胜区地处广东省东南部惠州市惠城中心区，
        由西湖景区和红花湖景区组成，总面积20.91平方公里，其中水域面积3.13平方公里，
        是以素雅幽深的山水为特征、以历史文化为底蕴、以休闲和观光为主要功能的国家级风景名胜区和国家AAAA级旅游景区。
        其山川秀邃、幽胜曲折、浮洲四起、青山似黛，古色古香的亭台楼阁隐现于树木葱茏之中，
        景域妙在天成，有“苎萝西子”之美誉，并有“大中国西湖三十六，唯惠州足并杭州”的史载。
        历代以苏东坡为代表的400多位文人墨客曾踏足惠州，为西湖留下了宝贵的文化遗产；近代孙中山、周恩来等领导人在惠州从事过革命运动，
        在西湖留下了光辉的足迹。这些历史古迹和革命胜迹与西湖的青山秀水融为一体，相得益彰。
    </string>

    <string name="dayawan_title">大亚湾</string>

    <string name="dayawan">
        大亚湾地处惠州市东南,濒临南海,水域面积近500平方公里,有岛屿和岩礁近百个,属典型的亚热带海洋性气候,历年平均气温21.8℃。
        位于大亚湾西北隅的惠州(澳头),三面环山,口门南海,如同一个大袋子的底部。水下地形平坦,常年风平浪静,回淤少,可供几万吨船舶进出和停泊,是天然避风良港。
        因水陆交通方便,历史已是一个通商口岸。1982年,国务院批准它为对外开放口岸,1992年批准为对外籍船舶开放。
        此外,还是广东省一等渔港。湾内泥沙底质,浮游动植物种类繁多,鱼贝类资源丰富,盛产高级海产品,其中有饮誉港澳地区和东南亚各国的“水桂尤鱼”、“三门龙虾”。
        大亚湾的岛屿和山岭,大都奇形怪状,不但饶有趣味,而且还有不少动人的传说,如“黄鱼涌狮子庵”：传说狮子眼望香港,只有拜过此庵的人,才能在香港“发达”。
        大亚湾景点很多,主要有：大亚湾游乐场、清泉寺、辣甲岛、岩前万年庵、螺岭、小桂湾、铁炉峰、老虎洲等。
    </string>

    <string name="luofu_title">罗浮山</string>

    <string name="luofu">
        罗浮山又名东樵山，是中国十大道教名山之一，为道教十大洞天之第七洞天，七十二福地之第三十四福地，岭南第一山．汉朝史学家司马迁曾把罗浮山比作为“粤岳”。
        拥有九观，十八寺，三十二庵．它位于中国广东省惠州博罗县的西北部，横跨博罗县、龙门县、增城市三地，总面积260多平方公里，和位于中国广东省佛山市境内的西樵山是姐妹山。
        罗浮山的主峰是飞云峰，海拔1296米。其山势雄浑，风光秀丽，四季气候宜人，是中国的“国家重点风景名胜区”和避暑胜地，被誉为“岭南第一山”。
        北宋苏东坡曾在这里作下“罗浮山下四时春，卢桔杨梅次第新。日啖荔枝三百颗，不辞长作岭南人”的名句，而使罗浮山闻名于世。葛洪，黄大仙，鲍姑，吕洞宾，何仙姑，铁拐李等神仙都曾留过胜迹．
        相传古时只有罗山，浮山从东海浮来,倚于罗山东北，由铁桥峰相连,故名。据《云笈七签》卷二十七《洞天福地》记载，罗浮山为道教十大洞天之“第七洞天”，七十二福地之“第三十四福地”；
        山中有七十二石室、十八洞天、四百三十二峰峦、九百八十瀑布与飞泉，原有九观十八寺二十二庵等道教与佛教宫观寺院点缀其间，
        历来许多文人墨客、方士道人纷纷前往山中游览、隐居和-，为其作赋吟诗，歌颂赞美，如陆贾、谢灵运、李白、杜甫、李贺、刘禹锡、苏东坡、朱熹、葛洪、陆修静、杨万里、屈大均等人。
        东晋年间，著名道教理论家、炼丹家、医学家葛洪入于山中修道炼丹，采药济世，著书立说，创建九天观、黄龙观、冲虚观、酥醪观、白鹤观。葛洪居山积年，优游闲养，笔耕不辍，著述极丰，
        他继承并发展了早期道教的神仙理论，整理了当时流行的各种炼丹术，总结了自己在研制金丹过程中所积累的丰富经验，撰写而成《抱朴子·内篇》一书，
        既确定了我国的神仙理论体系，又丰富了道教的思想内容，从而使罗浮山逐渐成为岭南道教名山。据《罗浮山志》所载，秦汉时神仙家安期生曾至山-，
        宋代著名道士白玉蟾亦曾在此修道传教。罗浮山中至今名胜古迹众多，自然风景秀丽，
        其中道教的主要有：冲虚观、黄龙观、九天观、酥醪观、葛洪炼丹灶、仙人洗药池、飞来石、遗履轩、会仙桥、蝴蝶洞、朱明洞、飞云顶、华守岩、升仙岩、刘仙岩等等，
        尤以冲虚观最为著名，现为全国道教重点开放宫观，属广东省重点文物保护单位。
    </string>

    <string name="wenquan_title">龙门温泉</string>

    <string name="wenquan">
        惠州龙门温泉旅游度假区位于国家生态示范县——2002年被定为“广东后花园”的惠州市龙门县，东接河源市万绿湖，西邻北回归线的绿色明珠——国家森林公园南昆山，地势格局不凡，气韵生动，有万马归槽之气象。
        度假区被群山环抱，风光迤俪，林木青翠，溪水清澈，薄雾轻飘，有人间仙境之景色。
        惠州龙门温泉旅游度假区占地50万平方米，建有亚洲最大的温泉康乐中心，有“亚洲第一泉”之称。度假区设有露天温泉泡浴、温泉水上文化乐园（水国迷城）、别墅旅馆、风味餐饮、商务会议、理疗保健、休闲娱乐、郊野闲情等服务项目。
        惠州龙门温泉旅游度假区距广州153公里，距深圳180公里，距东莞128公里，距惠州市区90公里，距龙门县城10公里，地理位置十分优越，交通极为方便。
        惠州龙门温泉旅游度假区有十分丰富的温矿泉水资源， 水温高达76°C，泉水富含铁、锍、氡、钙、镁等48种有益身心的矿物质元素，对神经性骨痛、风湿病、腰肌劳损、肌肉萎缩、肠胃病等多种疾病有显著疗效；
        经常泡浴能护肤美容、养颜健身。同时，由于含铁元素丰富，故被专家称为“黄金泉”，而这种被日本人视为最珍贵的黄金泉，在这里比比皆是。
        惠州龙门温泉旅游度假区的露天温泉池区占地12万平方米，目前共有大小、功能各异的温泉池48个，分为动感区、休闲区、养生区、娱乐区和‘水国迷城’水上娱乐公园等五区。
        特色最为显著的有超大型温泉瀑布群、天然黄金泉蒸气浴、动力按摩温泉、草本（药疗）温泉、岩洞温泉、动感温泉冲浪，（其中黄金温泉蒸气浴不仅是在国内为首创，在整个东南亚也极为罕有）。
        颇具特色的还有九龙潭、天地五行池、乾坤池、摇滚池、泡泡池、十二生肖池等。
        另外，‘水国迷城’是惠州龙门温泉旅游度假区新近推崇的亮点项目，是健身、娱乐的首选场所。在这里可以体验到环岛漂流、山水激浪、儿童水上乐园、螺旋滑梯、热情屋及冰泉、冰洞、冰船等给你带来不一样的旅游热情。
    </string>

</resources>
